全民撤資

為了對香港政府表達不滿，我們要把沽港幣兌美金，並把美金提現避免擠提。

救自己，救香港。

沽空今日崩壞的香港，才有機會賺回今日建全的家園。

詳情請參閱：

[衝擊聯繫匯率 預演國際制裁]

［用破壞，換一次守護的機會］

[別讓自己的錢變成對付自己的武器]